\beginsong{Lo specchio ti riflette\tiny\\El espejo te delata}[by={C. Campani -- G. Carletti -- P. Turro}]
\transpose{-3}

\beginverse*\nolyrics
\[G- E& | B& F ] \rep2
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
C'è una \[G-]riva per ogni \[D-]mare
\chordsoff
un mare \[G-]per ogni ri\[D-]va
una favola a lieto fine
una storia cattiva.
\chordson
C'è una \[C-]musica che co\[G-]mincia
\chordsoff
una musica che finisce
c'è un amico quando hai bisogno
\chordson
ed un ne\[E&]mico che aspetta e \[D]{ti colpisce}.
\endverse

\beginchorus
\[G-] Se capo\[E&]volgi il mondo
\[B&] lo specchio \[F]{ti riflette}.
\chordsoff
Se capovolgi il mondo
lo specchio ti riflette.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Hay un poeta tras cada historia
con una pena en el alma
una puerta en el laberinto
por dònde el amor se escapa.
Un manantial para el que no bebe
un corazón para el que no sabe amar
un tren que siempre se detiende
hay quien sube mientras algiuen baja.
\endverse

\beginchorus
Le das la vuelta al mundo
El espejo te delata.
Le das la vuelta al mundo
El espejo te delata.
\endchorus

\beginverse
C'è un racconto per ogni storia
per ogni storia un dolore
un ingresso nel labirinto
una fuga d'amore.
C'è un bicchiere per chi non beve
un ascensore per chi non sale
un trenoche si ferma ad ogni stazione
un passeggero scende ed uno sale.
\endverse

\textnote{Doppio rit., poi subito}

\beginverse*\chordson
\[E&] C'è un desiderio
\[B&] per ogni stella
\[F] ma alla tua stella
non puoi \[G-]chieder perché.
\[E&] C'è un orrizonte
\[B&] senza confine
ed un con\[F]fine scritto con il sangue
\[D]sopra ad un muro.
\endverse

\textnote{Intro, rit. doppio, poi subito}

\beginverse*
\textnote{Accordi rit., coro rit. in sottofondo}
C'è una riva per ogni mare
un mare per ogni riva
c'è una luce per ogni ombra
che ti segue istintiva.
C'è una strada che non conosci
un temporale che non aspettavi
per ogni dubbio c'è una porta chiusa
per ogni porta le sue chiavi.
\endverse

\endsong
